一人n套無咩意思又好睇既戲

成日咁有意思個人好攰

拋磚先
賭聖賭俠

香水

boss級人馬：

超級學校霸王

21st jump street
好好笑

人狼遊戲

limitless 睇得爽又唔洗諗

scott pilgrim vs the world

Taken

雀聖

john wick

shoot 'em up
無意思的 射射射射射射射
過癮

辣手神探

龍咁威

係呀

五福星 精裝追女仔 最佳損友 至尊三十六計之偷天換日

海底奇兵

鋼鋸嶺 個戰爭場景做得幾好

喜馬拉雅星？

冇意思

聽講呢套好深

其實要諗無意思既戲好難

鄭中基果堆喜劇片大把
仲有各地啲鬼片，動作片

復仇者聯盟

喜瑪拉雅星

周星馳 all